{"_default":{"1":{"text":"Quasimodo, s\u00f3 de ler o nome da me emociono, te amo quasimodo","tweet_id":1119776800035475456,"screen_name":"morri3x","user_id":3029876289,"created_at":"Sun Apr 21 01:36:08 +0000 2019","hashtags":null},"2":{"text":"RT @1shot_marketing: When I saw Notre-Dame burning, I immediately thought of @KMFollett and the painstaking details and generations of cath\u2026","tweet_id":1119778099418345472,"screen_name":"devin_podraza","user_id":4031629595,"created_at":"Sun Apr 21 01:41:18 +0000 2019","hashtags":null},"3":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #541 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119785845240864769,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 02:12:04 +0000 2019","hashtags":["News"]},"4":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119788658842918912,"screen_name":"DanclinOlivier","user_id":1111731908390592520,"created_at":"Sun Apr 21 02:23:15 +0000 2019","hashtags":null},"5":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #818 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119790377794453504,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 02:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"6":{"text":"RT @Cdanslair: #GiletsJaunes : \"Cette ferveur autour de #Notre-Dame les a choqu\u00e9s par rapport \u00e0 une forme d\u2019indiff\u00e9rence ou de m\u00e9pris qu\u2019il\u2026","tweet_id":1119791342715060224,"screen_name":"ModemEL28","user_id":987122828687347712,"created_at":"Sun Apr 21 02:33:55 +0000 2019","hashtags":["GiletsJaunes","Notre"]},"7":{"text":"RT @EnCausee: Selon le r\u00e9dacteur en chef de \u00ab\u00a0Famille Chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb : https:\/\/t.co\/h1zAw6LRlV","tweet_id":1119797093131005952,"screen_name":"AgnesPardon","user_id":2744066847,"created_at":"Sun Apr 21 02:56:46 +0000 2019","hashtags":null},"8":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #978 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119800945712553984,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 03:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"9":{"text":"RT @EnCausee: Selon le r\u00e9dacteur en chef de \u00ab\u00a0Famille Chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb : https:\/\/t.co\/h1zAw6LRlV","tweet_id":1119801235702415361,"screen_name":"Astarte54000","user_id":3055304013,"created_at":"Sun Apr 21 03:13:14 +0000 2019","hashtags":null},"10":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119801324663652352,"screen_name":"Catherine44670","user_id":837953927542882305,"created_at":"Sun Apr 21 03:13:35 +0000 2019","hashtags":null},"11":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119801594315444224,"screen_name":"Astarte54000","user_id":3055304013,"created_at":"Sun Apr 21 03:14:39 +0000 2019","hashtags":null},"12":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119802484422270978,"screen_name":"pointepern","user_id":782321736045981697,"created_at":"Sun Apr 21 03:18:11 +0000 2019","hashtags":null},"13":{"text":"@AMarieDussault @EmmanuelMacron @heritagemtl Ceci pourrait \u00e9ventuellement susciter l'int\u00e9r\u00eat de #JOURNALISTES. Peut-\u00eatre un sujet? \u2935\ufe0f\n\nEn France 19 avril  2019 au sujet de #NDParis \n\nhttps:\/\/t.co\/wGo8xTRAyL","tweet_id":1119803442095112192,"screen_name":"Astarte54000","user_id":3055304013,"created_at":"Sun Apr 21 03:22:00 +0000 2019","hashtags":["JOURNALISTES"]},"14":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119803545870569473,"screen_name":"sorin_emmanuel","user_id":2930427863,"created_at":"Sun Apr 21 03:22:24 +0000 2019","hashtags":null},"15":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119803788896997377,"screen_name":"OlivLeRouge","user_id":1281572820,"created_at":"Sun Apr 21 03:23:22 +0000 2019","hashtags":null},"16":{"text":"RT @bbcbrasil: A hist\u00f3ria do Quasimodo, o personagem criado por Victor Hugo que virou s\u00edmbolo de #Notre-Dame https:\/\/t.co\/Hy0ElRUTNK https:\u2026","tweet_id":1119804655884754949,"screen_name":"erica__abe","user_id":1118354892773568514,"created_at":"Sun Apr 21 03:26:49 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"17":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #623 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119805477284732928,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 03:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"18":{"text":"RT @bbcbrasil: A hist\u00f3ria do Quasimodo, o personagem criado por Victor Hugo que virou s\u00edmbolo de #Notre-Dame https:\/\/t.co\/Hy0ElRUTNK https:\u2026","tweet_id":1119805891908374528,"screen_name":"g_sakanaka","user_id":314197171,"created_at":"Sun Apr 21 03:31:44 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"19":{"text":"RT @omar_hajkadour: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in\u2026","tweet_id":1119808667216482304,"screen_name":"omen_syria","user_id":47583332,"created_at":"Sun Apr 21 03:42:45 +0000 2019","hashtags":null},"20":{"text":"RT @AFP_Beirut: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in nor\u2026","tweet_id":1119808729376002048,"screen_name":"omen_syria","user_id":47583332,"created_at":"Sun Apr 21 03:43:00 +0000 2019","hashtags":null},"21":{"text":"#Notre-Dame is forever \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\u2728 #notredame #paris https:\/\/t.co\/pLART8MIWX","tweet_id":1119812623728553984,"screen_name":"ureshiimarl","user_id":1896551275,"created_at":"Sun Apr 21 03:58:29 +0000 2019","hashtags":["Notre","notredame","paris"]},"22":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/RXZZF08kCA #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1119813014109282305,"screen_name":"laizet2","user_id":771241998,"created_at":"Sun Apr 21 04:00:02 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"23":{"text":"#Notre-Dame is forever \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\u2728 #notredame #paris https:\/\/t.co\/29zh0f4SBV","tweet_id":1119813030680752130,"screen_name":"ureshiimarl","user_id":1896551275,"created_at":"Sun Apr 21 04:00:06 +0000 2019","hashtags":["Notre","notredame","paris"]},"24":{"text":"#Notre-Dame is forever \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\u2728 #notredame #paris https:\/\/t.co\/l5ytvGKjbV","tweet_id":1119813281827389445,"screen_name":"ureshiimarl","user_id":1896551275,"created_at":"Sun Apr 21 04:01:06 +0000 2019","hashtags":["Notre","notredame","paris"]},"25":{"text":"Why wasn't this used on the Notre-Dame fire? https:\/\/t.co\/Leharmx7IX\n#paris #france #macron #notre-dame #yellowvests","tweet_id":1119813308251459584,"screen_name":"futureofinfo","user_id":1114409380408057856,"created_at":"Sun Apr 21 04:01:12 +0000 2019","hashtags":["paris","france","macron","notre","yellowvests"]},"26":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #584 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119816044745580545,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 04:12:04 +0000 2019","hashtags":["News"]},"27":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #211 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119820577009803265,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 04:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"28":{"text":"jolies!","tweet_id":1119829637771726848,"screen_name":"Alano54Colli","user_id":838047959380000769,"created_at":"Sun Apr 21 05:06:05 +0000 2019","hashtags":null},"29":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #471 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119831144730640385,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 05:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"30":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119833374808522753,"screen_name":"irma_2017_","user_id":3377197965,"created_at":"Sun Apr 21 05:20:56 +0000 2019","hashtags":null},"31":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119833744913981442,"screen_name":"DinoZorn","user_id":566326691,"created_at":"Sun Apr 21 05:22:24 +0000 2019","hashtags":null},"32":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #256 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119835672905437184,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 05:30:04 +0000 2019","hashtags":["News"]},"33":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119837095617417216,"screen_name":"alkyl_nc","user_id":113127133,"created_at":"Sun Apr 21 05:35:43 +0000 2019","hashtags":null},"34":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119838947289518080,"screen_name":"GabyVerdier","user_id":29662823,"created_at":"Sun Apr 21 05:43:05 +0000 2019","hashtags":null},"35":{"text":"RT @YakoElish: \u00c0 l\u2019Eglise #Notre-Dame de Chaldee \u00e0 Paris, les chr\u00e9tiens d\u2019Irak ont f\u00eat\u00e9 #P\u00e2ques ce soir avec joie et en communion de pri\u00e8re\u2026","tweet_id":1119843890318708736,"screen_name":"Christosmessiah","user_id":2519857191,"created_at":"Sun Apr 21 06:02:43 +0000 2019","hashtags":["Notre","P\u00e2ques"]},"36":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #960 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119846246372532224,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 06:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"37":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119847562012504066,"screen_name":"Thierry_Barnabe","user_id":804963272772517888,"created_at":"Sun Apr 21 06:17:19 +0000 2019","hashtags":null},"38":{"text":"La Pasqua Notre-Dame e le altre chiese da salvare - #Pasqua #Notre-Dame #altre #chiese https:\/\/t.co\/aOHECamPOS","tweet_id":1119847621554606080,"screen_name":"zazoomnews","user_id":717039627916484608,"created_at":"Sun Apr 21 06:17:33 +0000 2019","hashtags":["Pasqua","Notre","altre","chiese"]},"39":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119848102612094976,"screen_name":"Informons_nous","user_id":322770031,"created_at":"Sun Apr 21 06:19:28 +0000 2019","hashtags":null},"40":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119848384821714944,"screen_name":"AlgilCaro","user_id":1113933065791909889,"created_at":"Sun Apr 21 06:20:35 +0000 2019","hashtags":null},"41":{"text":"La dictature en marche. Apr\u00e8s les arrestations de journalistes, les interdictions d\u2019informer.","tweet_id":1119849841142661121,"screen_name":"Thierry_Barnabe","user_id":804963272772517888,"created_at":"Sun Apr 21 06:26:22 +0000 2019","hashtags":null},"42":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119850531151908864,"screen_name":"Fibo","user_id":12977852,"created_at":"Sun Apr 21 06:29:07 +0000 2019","hashtags":null},"43":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #448 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119850777017761792,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 06:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"44":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/yol3DVNMw3 #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1119851212273270784,"screen_name":"DavidD59","user_id":21845732,"created_at":"Sun Apr 21 06:31:49 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"45":{"text":"La Pasqua Notre-Dame e le altre chiese da salvare - #Pasqua #Notre-Dame #altre #chiese https:\/\/t.co\/VYULKdDfEh","tweet_id":1119852024785330177,"screen_name":"zazoomblog","user_id":231726084,"created_at":"Sun Apr 21 06:35:03 +0000 2019","hashtags":["Pasqua","Notre","altre","chiese"]},"46":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119852331842117632,"screen_name":"snapologue","user_id":2452986423,"created_at":"Sun Apr 21 06:36:16 +0000 2019","hashtags":null},"47":{"text":"La Pasqua Notre-Dame e le altre chiese da salvare -  #Pasqua #Notre-Dame #altre #chiese  https:\/\/t.co\/aOHECa5eXk","tweet_id":1119852532036243456,"screen_name":"zazoomnews","user_id":717039627916484608,"created_at":"Sun Apr 21 06:37:04 +0000 2019","hashtags":["Pasqua","Notre","altre","chiese"]},"48":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119853646987108352,"screen_name":"xbfra","user_id":952150290,"created_at":"Sun Apr 21 06:41:29 +0000 2019","hashtags":null},"49":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119857824828469249,"screen_name":"kramkram88","user_id":2847091954,"created_at":"Sun Apr 21 06:58:06 +0000 2019","hashtags":null},"50":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #709 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119861343358803969,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 07:12:04 +0000 2019","hashtags":["News"]},"51":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119863285820604418,"screen_name":"clement_2a","user_id":1227583130,"created_at":"Sun Apr 21 07:19:48 +0000 2019","hashtags":null},"52":{"text":"RT @Thierry_Barnabe: La dictature en marche. Apr\u00e8s les arrestations de journalistes, les interdictions d\u2019informer. https:\/\/t.co\/W94i9LQok5","tweet_id":1119864063603945472,"screen_name":"UPRTarn","user_id":852973168407056384,"created_at":"Sun Apr 21 07:22:53 +0000 2019","hashtags":null},"53":{"text":"@deadline_ND 1 ans pour retirer Les \u00e9chafaudages 1 ans et demi pour les remettre  et 2 ans et demi #Macron c'est \u00e0 un r\u00eaveur #Notre-Dame","tweet_id":1119865127677898753,"screen_name":"mike_echo","user_id":1093831028915941377,"created_at":"Sun Apr 21 07:27:07 +0000 2019","hashtags":["Macron","Notre"]},"54":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #208 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119865873827864577,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 07:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"55":{"text":"RT @omar_hajkadour: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in\u2026","tweet_id":1119868760398159873,"screen_name":"GlobalTimes_eu","user_id":3638160616,"created_at":"Sun Apr 21 07:41:33 +0000 2019","hashtags":null},"56":{"text":"RT @omar_hajkadour: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in\u2026","tweet_id":1119869122207199232,"screen_name":"GlobalTimeseu","user_id":2795660401,"created_at":"Sun Apr 21 07:42:59 +0000 2019","hashtags":null},"57":{"text":"RT @omar_hajkadour: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in\u2026","tweet_id":1119869303103328256,"screen_name":"Annabella_J_dH","user_id":363616701,"created_at":"Sun Apr 21 07:43:42 +0000 2019","hashtags":null},"58":{"text":"RT @MinistereCC: Une enqu\u00eate est en cours pour d\u00e9terminer les causes de l'incendie. Celle-ci doit se d\u00e9rouler en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. La volont\u00e9\u2026","tweet_id":1119870501441216513,"screen_name":"QuillivicC","user_id":1098684553181433857,"created_at":"Sun Apr 21 07:48:28 +0000 2019","hashtags":null},"59":{"text":"Anthologie de #Notre-Dame https:\/\/t.co\/6GgzRma1Gp #poetry\n\u2066@russellcrowe\u2069 a gift for Easter,  if you could have some help for translation \ud83d\ude09","tweet_id":1119871039411036160,"screen_name":"acl1504","user_id":525741595,"created_at":"Sun Apr 21 07:50:36 +0000 2019","hashtags":["Notre","poetry"]},"60":{"text":"Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #fran\u00e7ais suite \u00e0 l\u2019incendie de #NotreDame de #Paris.\n\nhttps:\/\/t.co\/J9AaDHpF41\n\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 https:\/\/t.co\/XrISj17KYL","tweet_id":1119871808184967169,"screen_name":"avnersolal2","user_id":146375344,"created_at":"Sun Apr 21 07:53:39 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"61":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119871843006058497,"screen_name":"UPRTarn","user_id":852973168407056384,"created_at":"Sun Apr 21 07:53:48 +0000 2019","hashtags":null},"62":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872075265708032,"screen_name":"FreyjaCharlie","user_id":3331551052,"created_at":"Sun Apr 21 07:54:43 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"63":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872108794994688,"screen_name":"mariebreizh56","user_id":1001132122231525376,"created_at":"Sun Apr 21 07:54:51 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"64":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872233441243136,"screen_name":"ProfTournesol2","user_id":1096688407395348480,"created_at":"Sun Apr 21 07:55:21 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"65":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872242387750913,"screen_name":"Yann_Lucide","user_id":493885192,"created_at":"Sun Apr 21 07:55:23 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"66":{"text":"bravo j'adore","tweet_id":1119872276835524609,"screen_name":"pecheux_robert","user_id":1026427638079016960,"created_at":"Sun Apr 21 07:55:31 +0000 2019","hashtags":null},"67":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872375036760064,"screen_name":"quiabuboira","user_id":1103611950850805760,"created_at":"Sun Apr 21 07:55:55 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"68":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872398273200128,"screen_name":"Adrien_de_Wiart","user_id":2344997294,"created_at":"Sun Apr 21 07:56:00 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"69":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119872568482312193,"screen_name":"Alanis591","user_id":881791820509970433,"created_at":"Sun Apr 21 07:56:41 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"70":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119872693610930177,"screen_name":"fcgb33du24","user_id":3466409302,"created_at":"Sun Apr 21 07:57:11 +0000 2019","hashtags":null},"71":{"text":"RT @pecheux_robert: bravo j'adore https:\/\/t.co\/khv57oEbdM","tweet_id":1119872849018277888,"screen_name":"depaz_elisabeth","user_id":799317461040562176,"created_at":"Sun Apr 21 07:57:48 +0000 2019","hashtags":null},"72":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119873247665950720,"screen_name":"rabby_jacob","user_id":1091757874940968965,"created_at":"Sun Apr 21 07:59:23 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"73":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119873276321370112,"screen_name":"besnard66942890","user_id":946723678129180672,"created_at":"Sun Apr 21 07:59:29 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"74":{"text":"RT @PasquierA: Merci \u00e0 @CheckNewsfr d'avoir ajout\u00e9 mes pr\u00e9cisions dans leur article sur mon tweet d'hier\n\nhttps:\/\/t.co\/NDu6VHXDVH https:\/\/t\u2026","tweet_id":1119873486024056832,"screen_name":"jlouis0881","user_id":3002156755,"created_at":"Sun Apr 21 08:00:19 +0000 2019","hashtags":null},"75":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119873775246307328,"screen_name":"videotouit1","user_id":1052273048567537664,"created_at":"Sun Apr 21 08:01:28 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"76":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119874011469631489,"screen_name":"Folk90133446","user_id":953596094340050944,"created_at":"Sun Apr 21 08:02:25 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"77":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119874019027820544,"screen_name":"2LaRocheJaquel1","user_id":3248658963,"created_at":"Sun Apr 21 08:02:27 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"78":{"text":"\ud83d\ude18\ud83c\udf39","tweet_id":1119874278894252032,"screen_name":"NetteLiebe","user_id":2875462948,"created_at":"Sun Apr 21 08:03:29 +0000 2019","hashtags":null},"79":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119874439875895296,"screen_name":"avnersolal2","user_id":146375344,"created_at":"Sun Apr 21 08:04:07 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"80":{"text":"RT @YakoElish: \u00c0 l\u2019Eglise #Notre-Dame de Chaldee \u00e0 Paris, les chr\u00e9tiens d\u2019Irak ont f\u00eat\u00e9 #P\u00e2ques ce soir avec joie et en communion de pri\u00e8re\u2026","tweet_id":1119874477901406209,"screen_name":"AmelieMelo30","user_id":2916948357,"created_at":"Sun Apr 21 08:04:16 +0000 2019","hashtags":["Notre","P\u00e2ques"]},"81":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119874683288133632,"screen_name":"Berurier59","user_id":574821966,"created_at":"Sun Apr 21 08:05:05 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"82":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119875387604066304,"screen_name":"PENELOPPE192","user_id":2279483574,"created_at":"Sun Apr 21 08:07:53 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"83":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #800 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119876442924429312,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 08:12:04 +0000 2019","hashtags":["News"]},"84":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119876664123461632,"screen_name":"christian2AB","user_id":4480342523,"created_at":"Sun Apr 21 08:12:57 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"85":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119876684231081984,"screen_name":"GwenPallier","user_id":4278185242,"created_at":"Sun Apr 21 08:13:02 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"86":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119876748538195970,"screen_name":"BlancsFiers","user_id":806828978342424576,"created_at":"Sun Apr 21 08:13:17 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"87":{"text":"RT @YakoElish: \u00c0 l\u2019Eglise #Notre-Dame de Chaldee \u00e0 Paris, les chr\u00e9tiens d\u2019Irak ont f\u00eat\u00e9 #P\u00e2ques ce soir avec joie et en communion de pri\u00e8re\u2026","tweet_id":1119876912376160256,"screen_name":"VincentJappi","user_id":153749732,"created_at":"Sun Apr 21 08:13:56 +0000 2019","hashtags":["Notre","P\u00e2ques"]},"88":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119877146971918342,"screen_name":"morelightshine","user_id":2830308056,"created_at":"Sun Apr 21 08:14:52 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"89":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119877339364626437,"screen_name":"FrenchSeriously","user_id":1024237960739340288,"created_at":"Sun Apr 21 08:15:38 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"90":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119877553823653888,"screen_name":"AELTERMANbecas1","user_id":843815880727445504,"created_at":"Sun Apr 21 08:16:29 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"91":{"text":"L'\u00e9moi provoqu\u00e9 par l'incendie de Notre-Dame de Paris a transcend\u00e9 la France... https:\/\/t.co\/0hhHwqr8ox #Notre-Dame de Paris #Esmeralda #Hugo #Trotsky #Chine #Islamisme","tweet_id":1119877579664699392,"screen_name":"AymerichMichel","user_id":1260701779,"created_at":"Sun Apr 21 08:16:35 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"92":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119877662581895168,"screen_name":"sethi1202","user_id":1444424274,"created_at":"Sun Apr 21 08:16:55 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"93":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119877995328614401,"screen_name":"MaSuperbeFrance","user_id":576427870,"created_at":"Sun Apr 21 08:18:15 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"94":{"text":"Tutti a mandarmi pulcini e ovetti, quelli che piangevano per #Notre-Dame manco si sono accorti di cosa succede qui e ora in #SriLanka .","tweet_id":1119877996721115136,"screen_name":"monicamondini","user_id":594725434,"created_at":"Sun Apr 21 08:18:15 +0000 2019","hashtags":["Notre","SriLanka"]},"95":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119878083299946497,"screen_name":"colau57","user_id":2995613513,"created_at":"Sun Apr 21 08:18:36 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"96":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119878149213433857,"screen_name":"veroniquegenest","user_id":286840245,"created_at":"Sun Apr 21 08:18:51 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"97":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119878406764748801,"screen_name":"piloupili","user_id":829308495325446146,"created_at":"Sun Apr 21 08:19:53 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"98":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119878505897111552,"screen_name":"MoiSab85","user_id":14003392,"created_at":"Sun Apr 21 08:20:16 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"99":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119878881798914051,"screen_name":"juliensandro","user_id":548714807,"created_at":"Sun Apr 21 08:21:46 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"100":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119879002460753920,"screen_name":"steffymunch","user_id":372953935,"created_at":"Sun Apr 21 08:22:15 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"101":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119879167452090369,"screen_name":"MarincaSophie","user_id":2906712520,"created_at":"Sun Apr 21 08:22:54 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"102":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119879739060162561,"screen_name":"MariaBadin18","user_id":1632917286,"created_at":"Sun Apr 21 08:25:10 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"103":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119880051246403585,"screen_name":"pacota69","user_id":165676660,"created_at":"Sun Apr 21 08:26:25 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"104":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119880384760766464,"screen_name":"Reglisse131","user_id":913426612238131206,"created_at":"Sun Apr 21 08:27:44 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"105":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #899 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119880976237199360,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 08:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"106":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119880983073964034,"screen_name":"Fangor2","user_id":937380062755741696,"created_at":"Sun Apr 21 08:30:07 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"107":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119881268051808256,"screen_name":"PSalonard","user_id":435928977,"created_at":"Sun Apr 21 08:31:15 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"108":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119881309395083264,"screen_name":"MMArchitecture","user_id":102677328,"created_at":"Sun Apr 21 08:31:25 +0000 2019","hashtags":null},"109":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119882280539967488,"screen_name":"stephanel699","user_id":2246185190,"created_at":"Sun Apr 21 08:35:16 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"110":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119882523650220032,"screen_name":"delamensbruge","user_id":1375576249,"created_at":"Sun Apr 21 08:36:14 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"111":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119882608144416768,"screen_name":"Kaya0421428043","user_id":754048516088008704,"created_at":"Sun Apr 21 08:36:34 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"112":{"text":"Merci de votre soutien \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f","tweet_id":1119882757948096513,"screen_name":"Kaya0421428043","user_id":754048516088008704,"created_at":"Sun Apr 21 08:37:10 +0000 2019","hashtags":null},"113":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119882857940439044,"screen_name":"JobertPatrick","user_id":918114322693480448,"created_at":"Sun Apr 21 08:37:34 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"114":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119883091634532353,"screen_name":"FaliesC","user_id":501950620,"created_at":"Sun Apr 21 08:38:30 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"115":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119883094822150146,"screen_name":"chaperchez","user_id":3480444255,"created_at":"Sun Apr 21 08:38:30 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"116":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/AkeuXkr1wD #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1119883226367979521,"screen_name":"citoyenneFrance","user_id":292872860,"created_at":"Sun Apr 21 08:39:02 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"117":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119883798966087680,"screen_name":"Christophe11110","user_id":1603545187,"created_at":"Sun Apr 21 08:41:18 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"118":{"text":"RT @citoyenneFrance: Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/AkeuXkr1wD #Notre-Da\u2026","tweet_id":1119883947733856256,"screen_name":"Algonfdez","user_id":1339760053,"created_at":"Sun Apr 21 08:41:54 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"119":{"text":"Ath\u00e9e et anti-religions convaincu, les isra\u00e9liens, notamment les juifs puisque 20% d\u2019entre eux sont musulmans et fiers de leur pays, me fascinent. Malgr\u00e9 toute la haine dont ils font l\u2019objet, ils restent joyeux et empathiques. Un exemple.","tweet_id":1119884269785178112,"screen_name":"JobertPatrick","user_id":918114322693480448,"created_at":"Sun Apr 21 08:43:11 +0000 2019","hashtags":null},"120":{"text":"RT @citoyenneFrance: Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/AkeuXkr1wD #Notre-Da\u2026","tweet_id":1119884391201812480,"screen_name":"jeanPaulFhima","user_id":855836588030529540,"created_at":"Sun Apr 21 08:43:39 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"121":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119884813136289792,"screen_name":"Skyraptor81","user_id":3425708229,"created_at":"Sun Apr 21 08:45:20 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"122":{"text":"RT @AFP_Beirut: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in nor\u2026","tweet_id":1119884959005728768,"screen_name":"serenahrm","user_id":1329123577,"created_at":"Sun Apr 21 08:45:55 +0000 2019","hashtags":null},"123":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119885207706963968,"screen_name":"TaoMadame","user_id":1004299202103533569,"created_at":"Sun Apr 21 08:46:54 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"124":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119885301634220032,"screen_name":"pobondoux","user_id":476802410,"created_at":"Sun Apr 21 08:47:17 +0000 2019","hashtags":null},"125":{"text":"#Idlib #Syria #NotreDame","tweet_id":1119885317585108992,"screen_name":"serenahrm","user_id":1329123577,"created_at":"Sun Apr 21 08:47:20 +0000 2019","hashtags":["Idlib","Syria","NotreDame"]},"126":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119885558837383168,"screen_name":"WilfridCoby","user_id":308681877,"created_at":"Sun Apr 21 08:48:18 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"127":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119885808700465152,"screen_name":"nanou75bis","user_id":2980272874,"created_at":"Sun Apr 21 08:49:17 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"128":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119886305662513158,"screen_name":"CDewotine","user_id":3182929463,"created_at":"Sun Apr 21 08:51:16 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"129":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119887190169985024,"screen_name":"BenZimCH","user_id":1089199917200011266,"created_at":"Sun Apr 21 08:54:47 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"130":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119887564465410049,"screen_name":"JUSTICEVERITE75","user_id":807126680858951680,"created_at":"Sun Apr 21 08:56:16 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"131":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119889730542493696,"screen_name":"aufildeloo","user_id":34569770,"created_at":"Sun Apr 21 09:04:52 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"132":{"text":"RT @citoyenneFrance: Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/AkeuXkr1wD #Notre-Da\u2026","tweet_id":1119890111905390592,"screen_name":"nanou75bis","user_id":2980272874,"created_at":"Sun Apr 21 09:06:23 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"133":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119890540298952705,"screen_name":"ffrancepack","user_id":925187454,"created_at":"Sun Apr 21 09:08:06 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"134":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119890708691914756,"screen_name":"Takiplage","user_id":40041523,"created_at":"Sun Apr 21 09:08:46 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"135":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119891025827389440,"screen_name":"petitponey2B","user_id":977293561292099585,"created_at":"Sun Apr 21 09:10:01 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"136":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119891495274917888,"screen_name":"G_Couvert","user_id":2254977564,"created_at":"Sun Apr 21 09:11:53 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"137":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #944 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119891543534514176,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 09:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"138":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119892757420695552,"screen_name":"CoraWaterfalls","user_id":4135284681,"created_at":"Sun Apr 21 09:16:54 +0000 2019","hashtags":null},"139":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119893058844229633,"screen_name":"airhache","user_id":27227501,"created_at":"Sun Apr 21 09:18:06 +0000 2019","hashtags":null},"140":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119894334852272129,"screen_name":"chantakabalamen","user_id":860932346526269441,"created_at":"Sun Apr 21 09:23:10 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"141":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #437 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119896076620902402,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 09:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"142":{"text":"RT @YakoElish: \u00c0 l\u2019Eglise #Notre-Dame de Chaldee \u00e0 Paris, les chr\u00e9tiens d\u2019Irak ont f\u00eat\u00e9 #P\u00e2ques ce soir avec joie et en communion de pri\u00e8re\u2026","tweet_id":1119896086234189825,"screen_name":"Emmanue04947231","user_id":868788319613800449,"created_at":"Sun Apr 21 09:30:08 +0000 2019","hashtags":["Notre","P\u00e2ques"]},"143":{"text":"L\u2019appli #Notre-Dame revient sur l\u2019App Store, pour red\u00e9couvrir la cath\u00e9drale sous tous ses angles https:\/\/t.co\/XpOKRqgCYX","tweet_id":1119896974420058112,"screen_name":"claudemichel28","user_id":835716182,"created_at":"Sun Apr 21 09:33:40 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"144":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119897359603859456,"screen_name":"Martin7956","user_id":945423588286443520,"created_at":"Sun Apr 21 09:35:11 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"145":{"text":"Incendie de Notre-Dame: #wikip\u00e9dia a sonn\u00e9 le tocsin #zdnet https:\/\/t.co\/TBDufz84Jp #notre-dame https:\/\/t.co\/YZrwGle4qz","tweet_id":1119897547215179776,"screen_name":"gfabre_digital","user_id":827495764049981442,"created_at":"Sun Apr 21 09:35:56 +0000 2019","hashtags":["wikip\u00e9dia","zdnet","notre"]},"146":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119898175672868865,"screen_name":"magafrance","user_id":570307408,"created_at":"Sun Apr 21 09:38:26 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"147":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119898196296249344,"screen_name":"edira2","user_id":718068708,"created_at":"Sun Apr 21 09:38:31 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"148":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119898772690042880,"screen_name":"StgGabrielle","user_id":912015507817222144,"created_at":"Sun Apr 21 09:40:48 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"149":{"text":"RT @omar_hajkadour: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in\u2026","tweet_id":1119899261477343232,"screen_name":"Bani_Umayyad","user_id":2936553175,"created_at":"Sun Apr 21 09:42:45 +0000 2019","hashtags":null},"150":{"text":"Notre-Dame fire\u00a0donations\u00a0pour in: April 18, 2019 -- #Notre-Dame #NotreDameCathedral #Paris French President Emmanuel Macron has pledged to rebuild the devastated Notre-Dame Cathedral within five years, and less than 48 hours since the blaze began,\u2026 https:\/\/t.co\/5qCrABJvFo https:\/\/t.co\/z0t9wozi7M","tweet_id":1119899840865955840,"screen_name":"GNgraphicnews","user_id":630231065,"created_at":"Sun Apr 21 09:45:03 +0000 2019","hashtags":["Notre","NotreDameCathedral","Paris"]},"151":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/3262mUeECs #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1119899988484612097,"screen_name":"GianluigiTRCT","user_id":493305276,"created_at":"Sun Apr 21 09:45:38 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"152":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119901950907174917,"screen_name":"israelgreek","user_id":764808785839943680,"created_at":"Sun Apr 21 09:53:26 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"153":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119906084943278080,"screen_name":"mamieencolere78","user_id":871395267626639360,"created_at":"Sun Apr 21 10:09:52 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"154":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #285 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119906645008625665,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 10:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"155":{"text":"RT @bbcbrasil: A hist\u00f3ria do Quasimodo, o personagem criado por Victor Hugo que virou s\u00edmbolo de #Notre-Dame https:\/\/t.co\/Hy0ElRUTNK https:\u2026","tweet_id":1119909908760137728,"screen_name":"laercio_queiroz","user_id":186113637,"created_at":"Sun Apr 21 10:25:03 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"156":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #119 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119911174307446784,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 10:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"157":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119911730841255936,"screen_name":"christine44000","user_id":277014891,"created_at":"Sun Apr 21 10:32:18 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"158":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119912282803331073,"screen_name":"FredJauffret","user_id":845656234296573955,"created_at":"Sun Apr 21 10:34:29 +0000 2019","hashtags":null},"159":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119913045734645761,"screen_name":"LeCoq09348509","user_id":1098263519290683392,"created_at":"Sun Apr 21 10:37:31 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"160":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119913967260983298,"screen_name":"demonsdu13012","user_id":1024207369503420416,"created_at":"Sun Apr 21 10:41:11 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"161":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/ztNOpkzg4v #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1119914252410789889,"screen_name":"popoche69008","user_id":565339946,"created_at":"Sun Apr 21 10:42:19 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"162":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119914816855060482,"screen_name":"rosesouslapluie","user_id":300069227,"created_at":"Sun Apr 21 10:44:34 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"163":{"text":"merci pour la France.\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nnous avons le m\u00eame ennemi mais nos gouvernants sont corrompus et soumis...\nbient\u00f4t la R\u00e9volution Nationale pour se d\u00e9barrasser de cette vermine","tweet_id":1119918319006572544,"screen_name":"055mars","user_id":869304591074152448,"created_at":"Sun Apr 21 10:58:28 +0000 2019","hashtags":null},"164":{"text":"RT @Thierry_Barnabe: La dictature en marche. Apr\u00e8s les arrestations de journalistes, les interdictions d\u2019informer. https:\/\/t.co\/W94i9LQok5","tweet_id":1119918828845182982,"screen_name":"Louissentinelle","user_id":711655006643036161,"created_at":"Sun Apr 21 11:00:30 +0000 2019","hashtags":null},"165":{"text":"RT @popoche69008: Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/ztNOpkzg4v #Notre-Dame\u2026","tweet_id":1119919356899659776,"screen_name":"popoche69008","user_id":565339946,"created_at":"Sun Apr 21 11:02:36 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"166":{"text":"RT @055mars: merci pour la France.\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\nnous avons le m\u00eame ennemi mais nos gouvernants sont corrompus et soumis\u2026","tweet_id":1119919424922902529,"screen_name":"MarkCockram4","user_id":1038520152579551232,"created_at":"Sun Apr 21 11:02:52 +0000 2019","hashtags":null},"167":{"text":"RT @popoche69008: Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/ztNOpkzg4v #Notre-Dame\u2026","tweet_id":1119919687695867905,"screen_name":"pomme249","user_id":283131199,"created_at":"Sun Apr 21 11:03:55 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"168":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119919795477057536,"screen_name":"erson95","user_id":559321628,"created_at":"Sun Apr 21 11:04:21 +0000 2019","hashtags":null},"169":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119920386186018816,"screen_name":"PKSU65","user_id":232970388,"created_at":"Sun Apr 21 11:06:41 +0000 2019","hashtags":null},"170":{"text":"RT @ministerielle: \"L'incendie de #Notre-Dame touche beaucoup les Fran\u00e7ais, pas seulement les Parisiens et je pense que c'est tr\u00e8s profond.\u2026","tweet_id":1119920994855133184,"screen_name":"bigwo0rk","user_id":3577973776,"created_at":"Sun Apr 21 11:09:06 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"171":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #756 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119921743341195265,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 11:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"172":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119924645468278784,"screen_name":"jaclostermann","user_id":2986275514,"created_at":"Sun Apr 21 11:23:37 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"173":{"text":"RT @Thierry_Barnabe: La dictature en marche. Apr\u00e8s les arrestations de journalistes, les interdictions d\u2019informer. https:\/\/t.co\/W94i9LQok5","tweet_id":1119925376048824320,"screen_name":"SofiaZee1","user_id":827591990,"created_at":"Sun Apr 21 11:26:31 +0000 2019","hashtags":null},"174":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #680 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119926275160924160,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 11:30:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"175":{"text":"@13h15 @LaurentDelahous Magnifique reportage en ce moment sur France 2 \ud83d\udc4d...Sur #Notre-Dame de Paris","tweet_id":1119929130940760064,"screen_name":"agrivert78","user_id":468794289,"created_at":"Sun Apr 21 11:41:26 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"176":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119929666960351232,"screen_name":"ArdwenVincent","user_id":940612235696721922,"created_at":"Sun Apr 21 11:43:34 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"177":{"text":"RT @GautierCapucon: #Notre-Dame \n\u2066@Leilakan\u2069 \u2066@Daphne_Burki01\u2069 https:\/\/t.co\/5zGIHKHBG5","tweet_id":1119930049791062016,"screen_name":"ClaireDAurore","user_id":1676145589,"created_at":"Sun Apr 21 11:45:05 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"178":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119930464473632768,"screen_name":"gangan84","user_id":608034337,"created_at":"Sun Apr 21 11:46:44 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"179":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119933018221764608,"screen_name":"Syn_Thesys","user_id":3015438219,"created_at":"Sun Apr 21 11:56:53 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"180":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119935884575617024,"screen_name":"JeanBureau1453","user_id":2979726237,"created_at":"Sun Apr 21 12:08:16 +0000 2019","hashtags":null},"181":{"text":"\u76f4\u63a5\u95a2\u4fc2\u306a\u3044\u3051\u3069\uff0c #\u5ca1\u5d0e\u4e8c\u90ce \u3055\u3093\u306e\u30a2\u30d5\u30bf\u30fc0 \u300c\u3042\u306e\u4e16\u306e\u65b9\u7a0b\u5f0f\u300d\u3092\u601d\u3044\u51fa\u3057\u305f\uff0e\u9069\u5ea6\u306a\u5fc3\u306e\u62e0\u308a\u3069\u3053\u308d\u306f\u5fc5\u8981\u304b\u3082\u306d #Notre-Dame #\u30ce\u30fc\u30c8\u30eb\u30c0\u30e0\u5927\u8056\u5802\u706b\u707d  https:\/\/t.co\/GFZsQHJcp7","tweet_id":1119936837697429504,"screen_name":"jo_mikazuki","user_id":515731518,"created_at":"Sun Apr 21 12:12:04 +0000 2019","hashtags":["\u5ca1\u5d0e\u4e8c\u90ce","Notre","\u30ce\u30fc\u30c8\u30eb\u30c0\u30e0\u5927\u8056\u5802\u706b\u707d"]},"182":{"text":"Et alors ? Laissez-les donc travailler...","tweet_id":1119939006962253824,"screen_name":"mirjossbom","user_id":305288218,"created_at":"Sun Apr 21 12:20:41 +0000 2019","hashtags":null},"183":{"text":"RT @MinistereCC: Une enqu\u00eate est en cours pour d\u00e9terminer les causes de l'incendie. Celle-ci doit se d\u00e9rouler en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. La volont\u00e9\u2026","tweet_id":1119939122205024257,"screen_name":"mirjossbom","user_id":305288218,"created_at":"Sun Apr 21 12:21:08 +0000 2019","hashtags":null},"184":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119939759114211328,"screen_name":"RolandDominique","user_id":1067566029327482881,"created_at":"Sun Apr 21 12:23:40 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"185":{"text":"RT @MinistereCC: Une enqu\u00eate est en cours pour d\u00e9terminer les causes de l'incendie. Celle-ci doit se d\u00e9rouler en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. La volont\u00e9\u2026","tweet_id":1119940003872817158,"screen_name":"Swiss_Pepita","user_id":606422203,"created_at":"Sun Apr 21 12:24:39 +0000 2019","hashtags":null},"186":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119940323168464896,"screen_name":"DamienHentze","user_id":898553126546010112,"created_at":"Sun Apr 21 12:25:55 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"187":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #201 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119941376882425858,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 12:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"188":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119941573087846401,"screen_name":"MelissetteA","user_id":1114673300913913856,"created_at":"Sun Apr 21 12:30:53 +0000 2019","hashtags":null},"189":{"text":"The legendary #PierreCochereau playing the now severely damaged #Cavaill\u00e9-Coll #organ at #Notre-Dame in Paris https:\/\/t.co\/gAdGdqT3cZ","tweet_id":1119944270130176003,"screen_name":"BeWerle","user_id":2957626572,"created_at":"Sun Apr 21 12:41:36 +0000 2019","hashtags":["PierreCochereau","Cavaill\u00e9","organ","Notre"]},"190":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119945197151031298,"screen_name":"Artemus87686422","user_id":826847066051719168,"created_at":"Sun Apr 21 12:45:17 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"191":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119945209071185921,"screen_name":"dominicvasseur","user_id":1092729763,"created_at":"Sun Apr 21 12:45:20 +0000 2019","hashtags":null},"192":{"text":"Pourquoi dire la v\u00e9rit\u00e9, n'est-ce-pas ?","tweet_id":1119945365535506432,"screen_name":"dominicvasseur","user_id":1092729763,"created_at":"Sun Apr 21 12:45:57 +0000 2019","hashtags":null},"193":{"text":"RT @YakoElish: \u00c0 l\u2019Eglise #Notre-Dame de Chaldee \u00e0 Paris, les chr\u00e9tiens d\u2019Irak ont f\u00eat\u00e9 #P\u00e2ques ce soir avec joie et en communion de pri\u00e8re\u2026","tweet_id":1119945982266023937,"screen_name":"SursumCorda17","user_id":1044480935297798144,"created_at":"Sun Apr 21 12:48:24 +0000 2019","hashtags":["Notre","P\u00e2ques"]},"194":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119948118261415937,"screen_name":"20RueduCirque","user_id":2299203717,"created_at":"Sun Apr 21 12:56:53 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"195":{"text":"Incendie de Notre-Dame : Un test vid\u00e9o montre que la th\u00e8se officielle de l\u2019accident est dure \u00e0 dig\u00e9rer #Notre-Dame #NotreDameCathedral #NOTRE_DAME #NotreDameDeParis  https:\/\/t.co\/NIJgWNjbXt","tweet_id":1119948701143904256,"screen_name":"Luky01780516","user_id":718490683418533889,"created_at":"Sun Apr 21 12:59:12 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"196":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119948810338361349,"screen_name":"CASANDRATWITT","user_id":775733176308293632,"created_at":"Sun Apr 21 12:59:38 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"197":{"text":"#PORTUGAL\n#PARIS\n#NOTRE-DAME\nManuel Alegre: \"O inc\u00eandio da Notre-Dame \u00e9 a met\u00e1fora de uma certa desaten\u00e7\u00e3o\" https:\/\/t.co\/DI9182a3yY","tweet_id":1119949350183026693,"screen_name":"AlejandroPenles","user_id":865625543445630979,"created_at":"Sun Apr 21 13:01:47 +0000 2019","hashtags":["PORTUGAL","PARIS","NOTRE"]},"198":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #676 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119951943173013504,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 13:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"199":{"text":"An #Architect\u2019s notes on #Building, #Belief and the power of #Architecture. #Notre-Dame .@duodickinson .@FAITHandFORM  https:\/\/t.co\/ZuWSEp4rI7 https:\/\/t.co\/tCFhU1IZF2","tweet_id":1119954540042891265,"screen_name":"CommEdgeCollab","user_id":4510200553,"created_at":"Sun Apr 21 13:22:24 +0000 2019","hashtags":["Architect","Building","Belief","Architecture","Notre"]},"200":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119955604947263488,"screen_name":"DelatourRegis","user_id":1021473165556559873,"created_at":"Sun Apr 21 13:26:38 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"201":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #362 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119956478180433920,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 13:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"202":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119957569773162496,"screen_name":"LilliCapucine","user_id":985915857699332096,"created_at":"Sun Apr 21 13:34:27 +0000 2019","hashtags":null},"203":{"text":"RT @Thierry_Barnabe: La dictature en marche. Apr\u00e8s les arrestations de journalistes, les interdictions d\u2019informer. https:\/\/t.co\/W94i9LQok5","tweet_id":1119962453863911424,"screen_name":"boonty1759","user_id":992585306,"created_at":"Sun Apr 21 13:53:51 +0000 2019","hashtags":null},"204":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119962981306109954,"screen_name":"Sleky19","user_id":1049323965997572097,"created_at":"Sun Apr 21 13:55:57 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"205":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1119963932481990658,"screen_name":"MontJulie","user_id":216876280,"created_at":"Sun Apr 21 13:59:44 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"206":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #675 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119967041883136000,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 14:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"207":{"text":"RT @Ubisoftpress: Merci a Caroline de s\u2019\u00eatre rendue disponible pour cet entretien video !\n\n#Notre-Dame fire: How gamers are getting 'inside\u2026","tweet_id":1119970214479716352,"screen_name":"StangBoz","user_id":1094265507283234816,"created_at":"Sun Apr 21 14:24:41 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"208":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119971496129191937,"screen_name":"EnMemeTemps_","user_id":838167006574698496,"created_at":"Sun Apr 21 14:29:47 +0000 2019","hashtags":null},"209":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #69 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1119971574654930947,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 14:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"210":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119973969732558848,"screen_name":"AnneGazel","user_id":313782710,"created_at":"Sun Apr 21 14:39:37 +0000 2019","hashtags":null},"211":{"text":"RT @Bastiat2022: :D Le centralisme tellement pouss\u00e9 que m\u00eame sur des sujets historiques, techniques, esth\u00e9tiques on peut pas prendre le ris\u2026","tweet_id":1119979957462142980,"screen_name":"cyfloril","user_id":764493722323214337,"created_at":"Sun Apr 21 15:03:24 +0000 2019","hashtags":null},"212":{"text":"#IBM commits to helping restore #Notre-Dame @Paris with global #hackathon https:\/\/t.co\/OG4xuoLnA9","tweet_id":1119982382516441088,"screen_name":"rigoletj","user_id":22980248,"created_at":"Sun Apr 21 15:13:02 +0000 2019","hashtags":["IBM","Notre","hackathon"]},"213":{"text":"RT @Une2nous: Pourquoi ? https:\/\/t.co\/txiufLoqki","tweet_id":1119982784121135105,"screen_name":"Frimousse5463","user_id":948649877646577665,"created_at":"Sun Apr 21 15:14:38 +0000 2019","hashtags":null},"214":{"text":"RT @Cdanslair: #GiletsJaunes : \"Cette ferveur autour de #Notre-Dame les a choqu\u00e9s par rapport \u00e0 une forme d\u2019indiff\u00e9rence ou de m\u00e9pris qu\u2019il\u2026","tweet_id":1119982862906941443,"screen_name":"Piranha64","user_id":612721576,"created_at":"Sun Apr 21 15:14:57 +0000 2019","hashtags":["GiletsJaunes","Notre"]},"215":{"text":"RT @omar_hajkadour: An arched entrance flanked by two towers, elaborate carvings and a broad-aisled nave: a 5th century limestone church in\u2026","tweet_id":1119983070705152000,"screen_name":"xixi20191","user_id":1109099781354217472,"created_at":"Sun Apr 21 15:15:46 +0000 2019","hashtags":null},"216":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1119992345834004482,"screen_name":"NinaSamz","user_id":753516218896842752,"created_at":"Sun Apr 21 15:52:38 +0000 2019","hashtags":null},"217":{"text":"Why are people donating money to rebuild #NotreDame? The Vatican has infinite money to pay for this. People concerned about Paris should donate to causes that actually help people and the environment.","tweet_id":1119996780710715392,"screen_name":"SofiGalvanP","user_id":784224472161218560,"created_at":"Sun Apr 21 16:10:15 +0000 2019","hashtags":["NotreDame"]},"218":{"text":"RT @SofiGalvanP: Why are people donating money to rebuild #NotreDame? The Vatican has infinite money to pay for this. People concerned abou\u2026","tweet_id":1119997198207541248,"screen_name":"camronghia","user_id":100052513,"created_at":"Sun Apr 21 16:11:55 +0000 2019","hashtags":["NotreDame"]},"219":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120011813448495104,"screen_name":"NZenxya","user_id":917702485527101440,"created_at":"Sun Apr 21 17:09:59 +0000 2019","hashtags":null},"220":{"text":"#Notre-Dame de Paris : Le \"Requiem\" de #Berlioz dirig\u00e9 par Gustavo #Dudamel... https:\/\/t.co\/7b3gm3Fvve via @YouTube","tweet_id":1120013565535113221,"screen_name":"BenediktAmrhein","user_id":346057696,"created_at":"Sun Apr 21 17:16:57 +0000 2019","hashtags":["Notre","Berlioz","Dudamel"]},"221":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120026379171586048,"screen_name":"92maverick1","user_id":1022528815296401409,"created_at":"Sun Apr 21 18:07:52 +0000 2019","hashtags":null},"222":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1120026706218237956,"screen_name":"antoine2319","user_id":584578522,"created_at":"Sun Apr 21 18:09:10 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"223":{"text":"PSG\/Monaco et #Notre-Dame pr\u00e9sente sur les maillots des deux \u00e9quipes et aussi dans les tribunes. https:\/\/t.co\/bIIdvmedXd","tweet_id":1120031368770093062,"screen_name":"fannylechevestr","user_id":256458299,"created_at":"Sun Apr 21 18:27:42 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"224":{"text":"RT @GautierCapucon: #Notre-Dame \n\u2066@Leilakan\u2069 \u2066@Daphne_Burki01\u2069 https:\/\/t.co\/5zGIHKHBG5","tweet_id":1120038418808016896,"screen_name":"Wendycroy888","user_id":2634639947,"created_at":"Sun Apr 21 18:55:43 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"225":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120039324802867202,"screen_name":"DAVIDCATHERINE4","user_id":1165526371,"created_at":"Sun Apr 21 18:59:19 +0000 2019","hashtags":null},"226":{"text":"RT @ministerielle: \"L'incendie de #Notre-Dame touche beaucoup les Fran\u00e7ais, pas seulement les Parisiens et je pense que c'est tr\u00e8s profond.\u2026","tweet_id":1120045330026893313,"screen_name":"nicobaudon","user_id":256915287,"created_at":"Sun Apr 21 19:23:10 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"227":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #750 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120047074794442752,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 19:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"228":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/8ApijbNDSI #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1120052325601677313,"screen_name":"RVillemomble","user_id":3249112000,"created_at":"Sun Apr 21 19:50:58 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"229":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1120053054349479936,"screen_name":"espoirenFRANCE","user_id":156024083,"created_at":"Sun Apr 21 19:53:52 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"230":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #225 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120057643572371456,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 20:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"231":{"text":"L\u2019omaggio del Psg a Notre-Dame durante la partita contro il Monaco [FOTO] - #L\u2019omaggio #Notre-Dame #durante https:\/\/t.co\/TuWCKXktzA","tweet_id":1120061024067932161,"screen_name":"zazoomnews","user_id":717039627916484608,"created_at":"Sun Apr 21 20:25:32 +0000 2019","hashtags":["L","Notre","durante"]},"232":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #806 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120062174976729089,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 20:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"233":{"text":"L\u2019omaggio del Psg a Notre-Dame durante la partita contro il Monaco [FOTO] -  #L\u2019omaggio #Notre-Dame #durante  https:\/\/t.co\/00g09cFMBR","tweet_id":1120070204447514625,"screen_name":"zazoomblog","user_id":231726084,"created_at":"Sun Apr 21 21:02:01 +0000 2019","hashtags":["L","Notre","durante"]},"234":{"text":"RT @Thierry_Barnabe: La dictature en marche. Apr\u00e8s les arrestations de journalistes, les interdictions d\u2019informer. https:\/\/t.co\/W94i9LQok5","tweet_id":1120072540649590784,"screen_name":"diabolo741","user_id":710955910491979776,"created_at":"Sun Apr 21 21:11:18 +0000 2019","hashtags":null},"235":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #723 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120072743859425282,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 21:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"236":{"text":"RT @EnCausee: Selon le r\u00e9dacteur en chef de \u00ab\u00a0Famille Chr\u00e9tienne\u00a0\u00bb : https:\/\/t.co\/h1zAw6LRlV","tweet_id":1120075547000877056,"screen_name":"LechienBlanc3","user_id":1010527069523111936,"created_at":"Sun Apr 21 21:23:15 +0000 2019","hashtags":null},"237":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #134 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120077272625635329,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 21:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"238":{"text":"RT @avnersolal2: Ce jeudi soir, la chapelle #Notre-Dame de #J\u00e9rusalem, situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la Vielle ville, s\u2019est illumin\u00e9e du drapeau #f\u2026","tweet_id":1120078967011205120,"screen_name":"TheOccitan","user_id":637259252,"created_at":"Sun Apr 21 21:36:50 +0000 2019","hashtags":["Notre","J\u00e9rusalem"]},"239":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #128 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120087842238148609,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 22:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"240":{"text":"RT @e_architect: Notre-Dame Spire renewal controversy - modern or traditional design?\n\nhttps:\/\/t.co\/fuqmLkgY5R\n\n#notre-dame #cathedral #par\u2026","tweet_id":1120088016503001089,"screen_name":"AllrCRAZY","user_id":159990082,"created_at":"Sun Apr 21 22:12:48 +0000 2019","hashtags":["notre","cathedral"]},"241":{"text":"#Notre-Dame : les mots d\u2019un pompier #NDDP https:\/\/t.co\/DwMkIVZFPJ","tweet_id":1120088640279990272,"screen_name":"DOMINIQUEJAMAIS","user_id":4322438135,"created_at":"Sun Apr 21 22:15:16 +0000 2019","hashtags":["Notre","NDDP"]},"242":{"text":"RT @DOMINIQUEJAMAIS: #Notre-Dame : les mots d\u2019un pompier #NDDP https:\/\/t.co\/DwMkIVZFPJ","tweet_id":1120088765589000192,"screen_name":"Mebanhmi1","user_id":1074685975643783169,"created_at":"Sun Apr 21 22:15:46 +0000 2019","hashtags":["Notre","NDDP"]},"243":{"text":"#NDDP \u00e9coutons un pompier car c\u2019est son m\u00e9tier et tout commence \u00e0 \u00eatre plus clair","tweet_id":1120091171328491521,"screen_name":"DOMINIQUEJAMAIS","user_id":4322438135,"created_at":"Sun Apr 21 22:25:20 +0000 2019","hashtags":["NDDP"]},"244":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #705 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120092383738306560,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 22:30:09 +0000 2019","hashtags":["News"]},"245":{"text":"RT @DOMINIQUEJAMAIS: #Notre-Dame : les mots d\u2019un pompier #NDDP https:\/\/t.co\/DwMkIVZFPJ","tweet_id":1120093929964232704,"screen_name":"DOMINIQUEJAMAIS","user_id":4322438135,"created_at":"Sun Apr 21 22:36:17 +0000 2019","hashtags":["Notre","NDDP"]},"246":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120097369763254272,"screen_name":"Letho10535974","user_id":1115728967472824321,"created_at":"Sun Apr 21 22:49:58 +0000 2019","hashtags":null},"247":{"text":"L\u2019omaggio del Psg a Notre-Dame durante la partita contro il Monaco [FOTO] -  #L\u2019omaggio #Notre-Dame #durante  https:\/\/t.co\/TuWCKXC4Ya","tweet_id":1120097895015907329,"screen_name":"zazoomnews","user_id":717039627916484608,"created_at":"Sun Apr 21 22:52:03 +0000 2019","hashtags":["L","Notre","durante"]},"248":{"text":"Paris Saint-Germain v AS Monaco - Ligue 1 #notre-dame ready https:\/\/t.co\/Q1Yw8pNq4H","tweet_id":1120098368867454977,"screen_name":"easongong","user_id":3313132549,"created_at":"Sun Apr 21 22:53:56 +0000 2019","hashtags":["notre"]},"249":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #344 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120102945121538049,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 23:12:07 +0000 2019","hashtags":["News"]},"250":{"text":"L\u2019omaggio del Psg a Notre-Dame durante la partita contro il Monaco [FOTO] - #L\u2019omaggio #Notre-Dame #durante https:\/\/t.co\/00g09cXntp","tweet_id":1120103308469784576,"screen_name":"zazoomblog","user_id":231726084,"created_at":"Sun Apr 21 23:13:33 +0000 2019","hashtags":["L","Notre","durante"]},"251":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120106885867352064,"screen_name":"mjpoisson1","user_id":786658883028840448,"created_at":"Sun Apr 21 23:27:46 +0000 2019","hashtags":null},"252":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #141 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120107473598341121,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Sun Apr 21 23:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"253":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #173 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120118039603765248,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 00:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"254":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #90 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120122571553497089,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 00:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"255":{"text":"La p\u00e9rdida de la #aguja de la #catedral de #Notre-Dame de #Par\u00eds. https:\/\/t.co\/D9WkcCK4R9 https:\/\/t.co\/xvgVoOVPR2","tweet_id":1120130451543339008,"screen_name":"hoynosvamosa","user_id":3104383251,"created_at":"Mon Apr 22 01:01:25 +0000 2019","hashtags":["aguja","catedral","Notre","Par\u00eds"]},"256":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #725 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120133141023330304,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 01:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"257":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #934 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120137671760916485,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 01:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"258":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #989 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120148242963075074,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 02:12:07 +0000 2019","hashtags":["News"]},"259":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #295 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120152773239222272,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 02:30:07 +0000 2019","hashtags":["News"]},"260":{"text":"Latest post from SW Oregon Architect: Restoring the Related Wholeness of #Notre-Dame de P... https:\/\/t.co\/bFmdZxN2tb","tweet_id":1120155861744095232,"screen_name":"sworegonarch","user_id":363248648,"created_at":"Mon Apr 22 02:42:23 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"261":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #149 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120163341098418176,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 03:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"262":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #822 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120178439770787841,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 04:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"263":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #746 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120182968708935686,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 04:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"264":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #476 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120193539558772736,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 05:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"265":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #80 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120198071298723840,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 05:30:07 +0000 2019","hashtags":["News"]},"266":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #462 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120208635311874048,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 06:12:05 +0000 2019","hashtags":["News"]},"267":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #204 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120213168729546753,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 06:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"268":{"text":"RT @santifriend: #Notre-Dame de Paris, #Cr\u00e9dit Mutuel Alliance F\u00e9d\u00e9rale participera \u00e0 l\u2019\u00e9lan collectif de #reconstruction. https:\/\/t.co\/5LT\u2026","tweet_id":1120216591663337472,"screen_name":"opabresly","user_id":1107453192617496577,"created_at":"Mon Apr 22 06:43:42 +0000 2019","hashtags":["Notre","Cr\u00e9dit","reconstruction"]},"269":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #547 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120223736383275008,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 07:12:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"270":{"text":"Notre-Dame : des interrogations quant \u00e0 la piste accidentelle discr\u00e8tement soulev\u00e9es https:\/\/t.co\/Phu6wrGIxK #Notre-Dame via @citoyenneFrance","tweet_id":1120225648189018112,"screen_name":"Juillet89","user_id":2877670792,"created_at":"Mon Apr 22 07:19:41 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"271":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #943 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120228269008261120,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 07:30:06 +0000 2019","hashtags":["News"]},"272":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #38 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120238843071029248,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 08:12:07 +0000 2019","hashtags":["News"]},"273":{"text":"Sauvons mon agricole... https:\/\/t.co\/5daypGb08c\n#Solidaire #Notre-Dame","tweet_id":1120241631771398149,"screen_name":"Nino13OM","user_id":415611233,"created_at":"Mon Apr 22 08:23:12 +0000 2019","hashtags":["Solidaire","Notre"]},"274":{"text":"Notre-Dame paintings removed amid lead pollution fears https:\/\/t.co\/7uEePjmolC #News https:\/\/t.co\/eQQT8822Zi #967 #Notre-Dame #paintings #removed #amid #lead #pollution #fears #","tweet_id":1120243383446978560,"screen_name":"poandpo","user_id":236770150,"created_at":"Mon Apr 22 08:30:10 +0000 2019","hashtags":["News"]},"275":{"text":"RT @DOMINIQUEJAMAIS: #Notre-Dame : les mots d\u2019un pompier #NDDP https:\/\/t.co\/DwMkIVZFPJ","tweet_id":1120253162101858304,"screen_name":"IOANNIS1234567","user_id":828140555200761858,"created_at":"Mon Apr 22 09:09:01 +0000 2019","hashtags":["Notre","NDDP"]},"276":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120256788706811904,"screen_name":"fredbascunana","user_id":19684967,"created_at":"Mon Apr 22 09:23:26 +0000 2019","hashtags":null},"277":{"text":"@Damocles_Fr #Notre-Dame : \u00ab\u00a0Les sections de ch\u00eane sont \u00e9normes et il faut vraiment une source d\u2019\u00e9nergie hors norme pour les embraser. L\u2019enqu\u00eate dira ce qu\u2019il en est. C\u2019est vraiment surprenant.\u00a0\u00bb Oui, surprenant..Quand aurons nous la v\u00e9rit\u00e9 ?","tweet_id":1120260240497418241,"screen_name":"Milosphere","user_id":823911927575363584,"created_at":"Mon Apr 22 09:37:09 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"278":{"text":"I wonder if people will donate \u00a31bn to the Sri Lanka disaster like they did for a building? #Notre-Dame #SriLanka","tweet_id":1120260720019550208,"screen_name":"freddietighe","user_id":113595255,"created_at":"Mon Apr 22 09:39:03 +0000 2019","hashtags":["Notre","SriLanka"]},"279":{"text":"#Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120270414163382272,"screen_name":"IrigoyenWilliam","user_id":2790393991,"created_at":"Mon Apr 22 10:17:35 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"280":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120272030862073856,"screen_name":"IvoJima61","user_id":710684360391921665,"created_at":"Mon Apr 22 10:24:00 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"281":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120273080063021056,"screen_name":"Harobeb","user_id":259660063,"created_at":"Mon Apr 22 10:28:10 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"282":{"text":"#AirFrance and #KLM offer free flights to #Paris for those helping in #Notre-Dame rebuilding : https:\/\/t.co\/uIBaSOxQDL","tweet_id":1120273639558066178,"screen_name":"IMInjuryAbroad","user_id":3034408215,"created_at":"Mon Apr 22 10:30:24 +0000 2019","hashtags":["AirFrance","KLM","Paris","Notre"]},"283":{"text":"#NOTRE-DAME #FIRE appears to have been an #UNFORTUNATE #ACCIDENT the #PLIGHT of MEDITERRANEAN #ECONOMIC #MIGRANTS is #PREVENTABLE\n#DON'T put yourself in #DANGER #STOP #COMING\nFrench ANTI-RACISM SESSIONS say #BIZARRE feeling #GREATER #EMOTION over NOTRE-#DAME than #MED #MIGRANTS","tweet_id":1120278175290941441,"screen_name":"ritewayalan","user_id":1633219142,"created_at":"Mon Apr 22 10:48:25 +0000 2019","hashtags":["NOTRE","FIRE","UNFORTUNATE","ACCIDENT","PLIGHT","ECONOMIC","MIGRANTS"]},"284":{"text":"RT @CommEdgeCollab: An #Architect\u2019s notes on #Building, #Belief and the power of #Architecture. #Notre-Dame .@duodickinson .@FAITHandFORM\u2026","tweet_id":1120281408516296704,"screen_name":"duodickinson","user_id":31428209,"created_at":"Mon Apr 22 11:01:16 +0000 2019","hashtags":["Architect","Building","Belief","Architecture","Notre"]},"285":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120282076115296256,"screen_name":"PolitBiro781","user_id":3929307022,"created_at":"Mon Apr 22 11:03:55 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"286":{"text":"@MarineNationale @Paris @ASSVILLES @Etre_Marin #notre-dame","tweet_id":1120289507499286528,"screen_name":"skyblaireau","user_id":4494370582,"created_at":"Mon Apr 22 11:33:27 +0000 2019","hashtags":["notre"]},"287":{"text":"#notre-dame https:\/\/t.co\/w1FWfduaIk","tweet_id":1120289781731209221,"screen_name":"karo_hari","user_id":1032755347000385536,"created_at":"Mon Apr 22 11:34:32 +0000 2019","hashtags":["notre"]},"288":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120298504553938946,"screen_name":"Zak_Files","user_id":4007876787,"created_at":"Mon Apr 22 12:09:12 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"289":{"text":"@OBerruyer Tout ce que touche Botul-Henri Libye finit dans le chaos ou la d\u00e9faite cuisante. \nJe vais finir par me demander si #BHL n\u2019\u00e9tait pas venu se convertir au catholicisme le jour des Rameaux \u00e0 #Notre-Dame de Paris ?","tweet_id":1120299418333396992,"screen_name":"fredguesner","user_id":127033577,"created_at":"Mon Apr 22 12:12:50 +0000 2019","hashtags":null},"290":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120304513980694529,"screen_name":"AZ_Files","user_id":4471148955,"created_at":"Mon Apr 22 12:33:05 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"291":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120308489656598528,"screen_name":"Wasps58","user_id":1596787526,"created_at":"Mon Apr 22 12:48:52 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"292":{"text":"Great article in the @globeandmail on how Prof Robert Bork's 3D laser-scanning research on cathedrals may help reconstruction efforts of Notre-Dame Cathedral in Paris. \nhttps:\/\/t.co\/hIrtiV8QiJ \n#UIowaArt #UIowaArtHistory @uiowa @UIowaCLAS @UIAdvancement #Notre-Dame  #ArtHistory https:\/\/t.co\/Idbrvyg9lK","tweet_id":1120310019512205312,"screen_name":"UIowaArt","user_id":3727134498,"created_at":"Mon Apr 22 12:54:57 +0000 2019","hashtags":null},"293":{"text":"RT @Cdanslair: #GiletsJaunes : \"Cette ferveur autour de #Notre-Dame les a choqu\u00e9s par rapport \u00e0 une forme d\u2019indiff\u00e9rence ou de m\u00e9pris qu\u2019il\u2026","tweet_id":1120310509306359808,"screen_name":"revolution_fr","user_id":4866717149,"created_at":"Mon Apr 22 12:56:54 +0000 2019","hashtags":["GiletsJaunes","Notre"]},"294":{"text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Notre-Dame de Paris : le sc\u00e9nario le plus probable de l'incendie\n(Interview Le Point) Malgr\u00e9 une premi\u00e8re alarme, l'incendie qui couvait dans la charpente n'a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9tect\u00e9. Pourquoi ? R\u00e9ponse d'un sp\u00e9cialiste en s\u00e9curit\u00e9 incendie https:\/\/t.co\/E2WMGGIlXr","tweet_id":1120314985421271041,"screen_name":"GillesKLEIN","user_id":5698002,"created_at":"Mon Apr 22 13:14:41 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"295":{"text":"RT @Cdanslair: \"On a un probl\u00e8me de calendrier : comment rebondir, comment trouver les moyens de s\u2019en sortir ? M\u00eame si on a de tr\u00e8s bon com\u2026","tweet_id":1120315306084372480,"screen_name":"revolution_fr","user_id":4866717149,"created_at":"Mon Apr 22 13:15:58 +0000 2019","hashtags":null},"296":{"text":"Meredith Cohen's (UCLA) piece (reprinted in Brisbane Times) on #Notre-Dame Cathedral restoration\/rehabilitation. https:\/\/t.co\/JCE5GQgIFG","tweet_id":1120315605297573889,"screen_name":"WaldronA","user_id":1636233582,"created_at":"Mon Apr 22 13:17:09 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"297":{"text":"RT @GillesKLEIN: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Notre-Dame de Paris : le sc\u00e9nario le plus probable de l'incendie\n(Interview Le Point) Malgr\u00e9 une premi\u00e8re alarme, l'in\u2026","tweet_id":1120316128574808064,"screen_name":"EricPerrinPACA","user_id":2927204037,"created_at":"Mon Apr 22 13:19:14 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"298":{"text":"RT @GillesKLEIN: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Notre-Dame de Paris : le sc\u00e9nario le plus probable de l'incendie\n(Interview Le Point) Malgr\u00e9 une premi\u00e8re alarme, l'in\u2026","tweet_id":1120316487477137409,"screen_name":"cvirikgazouille","user_id":1904828864,"created_at":"Mon Apr 22 13:20:39 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"299":{"text":"Les concerts de #Notre-Dame de Paris ;  La #Passion du #Christ selon #saint- Matthieu via @ a5barimonjournal@a5barimonjourn2   https:\/\/t.co\/7Tw6RhVu5g","tweet_id":1120323332208041985,"screen_name":"a5barimonjourn2","user_id":1101104131517935617,"created_at":"Mon Apr 22 13:47:51 +0000 2019","hashtags":["Notre","Passion","Christ","saint"]},"300":{"text":"RT @GillesKLEIN: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #Notre-Dame de Paris : le sc\u00e9nario le plus probable de l'incendie\n(Interview Le Point) Malgr\u00e9 une premi\u00e8re alarme, l'in\u2026","tweet_id":1120327707026444288,"screen_name":"MonsOthonis","user_id":208233956,"created_at":"Mon Apr 22 14:05:14 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"301":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120332812366811136,"screen_name":"HelisenQuillon","user_id":995440172,"created_at":"Mon Apr 22 14:25:31 +0000 2019","hashtags":null},"302":{"text":"RT @UIowaArt: Great article in the @globeandmail on how Prof Robert Bork's 3D laser-scanning research on cathedrals may help reconstruction\u2026","tweet_id":1120333131914067968,"screen_name":"pschneids1","user_id":178053745,"created_at":"Mon Apr 22 14:26:48 +0000 2019","hashtags":null},"303":{"text":"In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u00fcr die Kirche #Notre-Dame kritisiert. https:\/\/t.co\/PCDuWkuToo","tweet_id":1120343657075433473,"screen_name":"zeitonline","user_id":5715752,"created_at":"Mon Apr 22 15:08:37 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"304":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120344003071885313,"screen_name":"MD_sutcuimam","user_id":229155797,"created_at":"Mon Apr 22 15:09:59 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"305":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120344008730075136,"screen_name":"meikelobo","user_id":3489618616,"created_at":"Mon Apr 22 15:10:01 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"306":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120345146690867201,"screen_name":"iremmese2","user_id":1009381020750241792,"created_at":"Mon Apr 22 15:14:32 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"307":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120345216731500546,"screen_name":"HolgerBreme","user_id":871799249670983681,"created_at":"Mon Apr 22 15:14:49 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"308":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120345805821493250,"screen_name":"Ariequeenofcats","user_id":900235977679097857,"created_at":"Mon Apr 22 15:17:09 +0000 2019","hashtags":null},"309":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120346233338564608,"screen_name":"henne38","user_id":225470835,"created_at":"Mon Apr 22 15:18:51 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"310":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120346461667983360,"screen_name":"Dreadblu","user_id":71479439,"created_at":"Mon Apr 22 15:19:46 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"311":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120347121167810560,"screen_name":"eigentlich","user_id":271098814,"created_at":"Mon Apr 22 15:22:23 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"312":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120347213966774273,"screen_name":"FelixKR5","user_id":1069217985418678274,"created_at":"Mon Apr 22 15:22:45 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"313":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120347899475439618,"screen_name":"EKliesspies","user_id":3176482114,"created_at":"Mon Apr 22 15:25:28 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"314":{"text":"RT @lazgougeon: Tragi-com\u00e9die du pouvoir macronien.. https:\/\/t.co\/4fr7zobtpM","tweet_id":1120348216543850496,"screen_name":"moussya","user_id":351029728,"created_at":"Mon Apr 22 15:26:44 +0000 2019","hashtags":null},"315":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120348335045578753,"screen_name":"iulmyI6biPI4f8n","user_id":1032006789674491904,"created_at":"Mon Apr 22 15:27:12 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"316":{"text":"@zeitonline_pol Der  vermeintliche Vorteil das durch #Notre-Dame Frankreich zum Zusammenhalt bringst, ja der Schuss wird nach hinten losgehen.","tweet_id":1120349273525243914,"screen_name":"WildCar62382736","user_id":1090319842161446912,"created_at":"Mon Apr 22 15:30:56 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"317":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120350965503279104,"screen_name":"erwintenhumberg","user_id":3531494535,"created_at":"Mon Apr 22 15:37:39 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"318":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120351558762487810,"screen_name":"RaimundRaimund","user_id":522645008,"created_at":"Mon Apr 22 15:40:01 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"319":{"text":"Zurecht!","tweet_id":1120355652319285248,"screen_name":"baha_jam","user_id":3697496055,"created_at":"Mon Apr 22 15:56:17 +0000 2019","hashtags":null},"320":{"text":"Divine liturgie \u00e0 la Cath\u00e9drale #Notre-Dame du Liban \u00e0 Paris,  comm\u00e9morant le 104\u00e8me anniversaire du Martyre d'un million et demi d'Arm\u00e9niens victimes du #G\u00e9nocide. https:\/\/t.co\/oCVbLUaZSr","tweet_id":1120356638341386241,"screen_name":"tolmajian","user_id":1035150706410487815,"created_at":"Mon Apr 22 16:00:12 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"321":{"text":"RT @tolmajian: Divine liturgie \u00e0 la Cath\u00e9drale #Notre-Dame du Liban \u00e0 Paris,  comm\u00e9morant le 104\u00e8me anniversaire du Martyre d'un million et\u2026","tweet_id":1120356725339635713,"screen_name":"armembfrance","user_id":3063840045,"created_at":"Mon Apr 22 16:00:33 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"322":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120356742095933440,"screen_name":"nickbloodh","user_id":3095179973,"created_at":"Mon Apr 22 16:00:37 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"323":{"text":"RT @PasquierA: Merci \u00e0 @CheckNewsfr d'avoir ajout\u00e9 mes pr\u00e9cisions dans leur article sur mon tweet d'hier\n\nhttps:\/\/t.co\/NDu6VHXDVH https:\/\/t\u2026","tweet_id":1120357982942973952,"screen_name":"MichelJanva","user_id":245957031,"created_at":"Mon Apr 22 16:05:33 +0000 2019","hashtags":null},"324":{"text":"Regardez \"\ud83d\udd34\u25b6\u25b6Malaise sur le plateau d'LCI: l'architecte de #Notre-Dame ne croit #pas \u00e0 la th\u00e8se de l' #accident.\" sur YouTube - https:\/\/t.co\/tEvkZfVBBz","tweet_id":1120358940137730053,"screen_name":"heretik59","user_id":551809922,"created_at":"Mon Apr 22 16:09:21 +0000 2019","hashtags":["Notre","pas","accident"]},"325":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120362026751205376,"screen_name":"m_rrissey","user_id":701046508,"created_at":"Mon Apr 22 16:21:37 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"326":{"text":"RT @PasquierA: Merci \u00e0 @CheckNewsfr d'avoir ajout\u00e9 mes pr\u00e9cisions dans leur article sur mon tweet d'hier\n\nhttps:\/\/t.co\/NDu6VHXDVH https:\/\/t\u2026","tweet_id":1120362836029472768,"screen_name":"PhilippeOswald","user_id":483971145,"created_at":"Mon Apr 22 16:24:50 +0000 2019","hashtags":null},"327":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120362940857765888,"screen_name":"raucisona","user_id":764736141719375872,"created_at":"Mon Apr 22 16:25:15 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"328":{"text":"RT @tolmajian: Divine liturgie \u00e0 la Cath\u00e9drale #Notre-Dame du Liban \u00e0 Paris,  comm\u00e9morant le 104\u00e8me anniversaire du Martyre d'un million et\u2026","tweet_id":1120368790087319554,"screen_name":"guedayda","user_id":959878711,"created_at":"Mon Apr 22 16:48:29 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"329":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120371433098625024,"screen_name":"lorrelaii","user_id":2887933036,"created_at":"Mon Apr 22 16:58:59 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"330":{"text":"Wohin das Geld geht sehen Obdachlose doch jeden Tag_ die Neusiedler beziehen die f\u00fcr Deutsche vorgesehenen Wohnungen weil verkommene \u00c4mter daf\u00fcr jede \nMieth\u00f6he zahlen _ Asyl_Industrie - Deutschland wird daf\u00fcr bezahlen \u00fcber kurz oder lang __ BWY","tweet_id":1120374067863986176,"screen_name":"bauwageny","user_id":3310491723,"created_at":"Mon Apr 22 17:09:27 +0000 2019","hashtags":null},"331":{"text":"Tja, seltsam ist das allemal!","tweet_id":1120377010457579520,"screen_name":"TamaraSchwedhe1","user_id":1117388771098595329,"created_at":"Mon Apr 22 17:21:09 +0000 2019","hashtags":null},"332":{"text":"RT @PasquierA: Merci \u00e0 @CheckNewsfr d'avoir ajout\u00e9 mes pr\u00e9cisions dans leur article sur mon tweet d'hier\n\nhttps:\/\/t.co\/NDu6VHXDVH https:\/\/t\u2026","tweet_id":1120379400652853249,"screen_name":"Complies6","user_id":1085868585661153280,"created_at":"Mon Apr 22 17:30:39 +0000 2019","hashtags":null},"333":{"text":"RT @IrigoyenWilliam: #Notre-Dame\u00a0: il y a assez d'argent pour la r\u00e9parer deux fois\u00a0! https:\/\/t.co\/OS1I4RklWX via @LePoint","tweet_id":1120381415722508289,"screen_name":"BellantiNino","user_id":1027437452640890880,"created_at":"Mon Apr 22 17:38:39 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"334":{"text":"#Satellite #images #offer a #before-and-after #view of the #devastating #destruction at #Notre-Dame #Cathedral - #INSIDER on https:\/\/t.co\/4TGssffNII via @MatthieuLefe #Management #BigData https:\/\/t.co\/V90IMWj4AB","tweet_id":1120382330533810176,"screen_name":"MatthieuLefe","user_id":146950020,"created_at":"Mon Apr 22 17:42:17 +0000 2019","hashtags":["Satellite","images","offer","before","view","devastating","destruction","Notre","Cathedral"]},"335":{"text":"RT @MatthieuLefe: #Satellite #images #offer a #before-and-after #view of the #devastating #destruction at #Notre-Dame #Cathedral - #INSIDER\u2026","tweet_id":1120382442009972736,"screen_name":"mary_gambara","user_id":703082981439709184,"created_at":"Mon Apr 22 17:42:44 +0000 2019","hashtags":["Satellite","images","offer","before","view","devastating","destruction","Notre","Cathedral","INSIDER"]},"336":{"text":"RT @MatthieuLefe: #Satellite #images #offer a #before-and-after #view of the #devastating #destruction at #Notre-Dame #Cathedral - #INSIDER\u2026","tweet_id":1120384276351025152,"screen_name":"StormlightTech","user_id":1599550621,"created_at":"Mon Apr 22 17:50:01 +0000 2019","hashtags":["Satellite","images","offer","before","view","devastating","destruction","Notre","Cathedral","INSIDER"]},"337":{"text":"RT @YakoElish: \u00c0 l\u2019Eglise #Notre-Dame de Chaldee \u00e0 Paris, les chr\u00e9tiens d\u2019Irak ont f\u00eat\u00e9 #P\u00e2ques ce soir avec joie et en communion de pri\u00e8re\u2026","tweet_id":1120384340540764161,"screen_name":"CitoyenFrancois","user_id":2277285150,"created_at":"Mon Apr 22 17:50:17 +0000 2019","hashtags":["Notre","P\u00e2ques"]},"338":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120386058544349184,"screen_name":"malyevacz","user_id":1030406933512167424,"created_at":"Mon Apr 22 17:57:06 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"339":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120387149621354496,"screen_name":"ernestine85","user_id":245713299,"created_at":"Mon Apr 22 18:01:26 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"340":{"text":"https:\/\/t.co\/DdNIKKmBJF\n#Notre-Dame #MGTOW","tweet_id":1120388799614341121,"screen_name":"Lobserv92719251","user_id":1029451413389291523,"created_at":"Mon Apr 22 18:08:00 +0000 2019","hashtags":["Notre","MGTOW"]},"341":{"text":"RT @Lobserv92719251: https:\/\/t.co\/DdNIKKmBJF\n#Notre-Dame #MGTOW","tweet_id":1120388901456228357,"screen_name":"DjYoshis","user_id":716539847729672192,"created_at":"Mon Apr 22 18:08:24 +0000 2019","hashtags":["Notre","MGTOW"]},"342":{"text":"Qui a brul\u00e9 Notre-Dame de Paris ? https:\/\/t.co\/ktPSxdK1JN via @YouTube\n#Notre-Dame #MGTOW","tweet_id":1120388982334996480,"screen_name":"Lobserv92719251","user_id":1029451413389291523,"created_at":"Mon Apr 22 18:08:43 +0000 2019","hashtags":["Notre","MGTOW"]},"343":{"text":"La vente de ce maillot du PSG a litt\u00e9ralement cartonn\u00e9 ! #psg #paris #notre-dame https:\/\/t.co\/I1N99ASrtz! https:\/\/t.co\/02iGSb8q5Y","tweet_id":1120389063574523904,"screen_name":"footnewsbe","user_id":4009501402,"created_at":"Mon Apr 22 18:09:03 +0000 2019","hashtags":["psg","paris","notre"]},"344":{"text":"RT @tolmajian: Divine liturgie \u00e0 la Cath\u00e9drale #Notre-Dame du Liban \u00e0 Paris,  comm\u00e9morant le 104\u00e8me anniversaire du Martyre d'un million et\u2026","tweet_id":1120394521739710467,"screen_name":"arman_melkumyan","user_id":984181009028665344,"created_at":"Mon Apr 22 18:30:44 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"345":{"text":"@Uacm_Metz #QatarPapers... Le financement de #Notre-Dame on attend les conclusions attives pleine d'amalgames et de conclusions de @cchesnot &amp; @Malbrunot #padamalgam","tweet_id":1120398665531756549,"screen_name":"Kenzprice","user_id":805765554422382592,"created_at":"Mon Apr 22 18:47:12 +0000 2019","hashtags":["QatarPapers","Notre"]},"346":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120401072315674625,"screen_name":"Zwitscher_Tom","user_id":2535065565,"created_at":"Mon Apr 22 18:56:46 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"347":{"text":"RT @zeitonline: In #Paris haben Aktivisten von Obdachlosenvereinen Hilfe f\u00fcr sozial Schwache gefordert \u2013 und die hohe Spendenbereitschaft f\u2026","tweet_id":1120406302042333185,"screen_name":"Hitokiri_Rei","user_id":192245824,"created_at":"Mon Apr 22 19:17:33 +0000 2019","hashtags":["Paris"]},"348":{"text":"RT @PasquierA: Merci \u00e0 @CheckNewsfr d'avoir ajout\u00e9 mes pr\u00e9cisions dans leur article sur mon tweet d'hier\n\nhttps:\/\/t.co\/NDu6VHXDVH https:\/\/t\u2026","tweet_id":1120408756968407041,"screen_name":"BGuirlet","user_id":3336943089,"created_at":"Mon Apr 22 19:27:18 +0000 2019","hashtags":null},"349":{"text":"RT @tolmajian: Divine liturgie \u00e0 la Cath\u00e9drale #Notre-Dame du Liban \u00e0 Paris,  comm\u00e9morant le 104\u00e8me anniversaire du Martyre d'un million et\u2026","tweet_id":1120409256963006464,"screen_name":"armenews_NAM","user_id":365476900,"created_at":"Mon Apr 22 19:29:17 +0000 2019","hashtags":["Notre"]},"350":{"text":"RT @PasquierA: Info confirm\u00e9e par 2 archi des monuments historiques : le minist\u00e8re de la culture leur interdit de r\u00e9pondre aux interviews s\u2026","tweet_id":1120413119778623496,"screen_name":"simonjean51","user_id":989471988,"created_at":"Mon Apr 22 19:44:38 +0000 2019","hashtags":null}}}